有冇人睇完<與神同行>之後,冇流眼淚咁出返戲院

我喊到豬頭咁

爛片

韓國電影，不了

唔係marvel 不了

個劇情幾好，一時笑下一時感動

我冇喊喎,未去到超感動.

悶到打喊路算唔算?

我由第二個楚江大王個怠惰地獄已經喊緊

垃圾片，成場好多人都不斷睇錶想走

我個場直頭有一半人睇睇下走場
係咁話好撚悶呀 死韓國野 早知唔入場啦

我嗰場睇完片頭啲trailer 就走咗9成

我果場啲人買完飛就走咗

不如講多兩句